# ![alt text](src/main/resources/assets/pngwing.com.png "Ромашка") Детский сад "Ромашка"

## **Информационная система Детский сад "Ромашка"**

### *Краткое описание*
Система дожна отслеживать расписание занятий групп детей в детском саду.  За каждой группой закреплён учитель, за каждый день учителю требуется делать краткий отчёт по активностям за день (например, чтение, рисование, музыка, игры на детской площадке).


### Модель базы данных
![alt text](dump/er_model.jpg "Модель")


